Для демонстрации интеграции с OCR системами надо выбрать сервер с установленной Oracle JDK 8. Скопировать на него jar-файл image_reader-0.0.1-SNAPSHOT.jar Открыть командную строку и запустить из папки со скопированным jar-ом, следующую команду: java -Xmx2048m -jar image_reader-0.0.1-SNAPSHOT.jar Далее в браузере открыть следующую страницу: http://localhost:8082/home Выбрать файл test-image для расшифровки и нажать кнопку "Сконвертировать". Через несколько секунд будет доступен txt файл с расшифрованным текстом